Article de La Nouvelle République, juin 2014
############################################
:date: 2015-09-07 10:24
:category: Presse et médias


:slug: article-de-la-nouvelle-republique-juin-2014
:status: published

Article de La Nouvelle République, juin 2014, présentant le projet deliaison entre les gares de Tours et Saint-Pierre-des-Corps.

`20150814144116922.pdf <{static}/docs/20150814144116922.pdf>`__

.. raw:: html

   </p>
